到2009年4月，奧巴馬準備公開這些照片。奧巴馬不想讓你看到的囚犯虐待照片| Noah Shachtman，Tim Mak | 2014年12月15日| DAILY BEAST
據報道，所有人都同意有必要在第二天披露此事。里根白宮如何對伊朗反政府組織的揭露做出錯誤的反應|馬爾科姆·伯恩| 2014年11月3日|每日野獸報
與政治活躍的非營利組織不同，超級PAC必須定期向聯邦選舉委員會披露其捐贈者。神祕人為共和黨“公共誠信中心”收購肯塔基州2014年10月29日《每日野獸》
一些居民使用祕密分享應用程序“耳語”來透露他們最大的擔憂“我瘋了”：達拉斯居民最擔心的埃博拉疫情|每日野獸| 2014年10月15日|每日野獸
這些團體是免稅的非營利組織，在堪薩斯州和其他大多數州不需要披露他們的捐贈者。堪薩斯州“公眾誠信中心”2014年10月9日《每日野獸》的廣播中充斥著數百萬黑錢
還有一些人揭示了對更簡單的病理效應的特殊易感性。兒童的方式|詹姆斯·薩利
未披露委託人姓名的票據經紀人與其他代理人一樣，作為委託人負有責任。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
在上天或大地的幫助下，她會發現這個他拒絕向她透露的祕密。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
1642年3月28日，他因未能向議會披露肯特郡的請願書而被送到塔樓。大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分
有時微風會把一簇樹葉吹到一邊，露出一個被固定在樹皮後面的快樂的頭骨。梅諾塔|歐內斯特·G·亨漢姆